最近的身，最遠的心

我攬住前度瞓緊
但佢個心係個狗公到
好痛

得唔到心，都要個身

咁仲攬嚟做咩
走喇

得到心，解鎖更多姿勢

放過自己吧

用最孤獨的心換最溫柔的愛？